全世界最想出櫃嘅人但出唔到櫃

出櫃其實到底係易定係難呢？
唔知有冇人同我一樣好想出櫃，但又淆底驚出過返唔到轉頭？
我地都安於現狀，但壓抑唔到試下其他人的慾望。
你想出櫃嗎？

同依家條女一齊咗好多年
一直以來都幾穩定 見過家長
大家都有份工 一齊儲錢買樓
都plan緊下年結婚
我哋都冇乜鬧過大交
因為佢唔似啲on99生勾勾既港女咁麻煩
會比好多私人空間我 唔會check我電話
當初仲肯俾隻豬我
到依家一星期都起碼扑兩三次
但係無論佢生理心理點樣滿足我
男人既基因都推動緊我周圍格劍
我都硬係好撚想出櫃
可能係幻想到偷食果種罪疚感係好撚刺激
人一世物一世 好想起碼試一次但又唔敢
所以我一直以來都將呢個慾望收到最入
最多都係FF下就算

直到近排被人放撚左飛機一支公去左睇農夫嘅演唱會 遠遠望到幾行有個男仔好似我咁自己一個坐咗喺度
我講唔出佢有啲咩特別 唔係特別pure唔係特別true
係果一刻吸引到我 可能係佢寂寞個樣
我成個演唱會都忍唔到手不停及佢
陳奕迅出場唱埋歌我都冇為意
直到散場有一下四目交投 都仲諗緊會唔會有下文
但係佢好快就被散場嘅人流消失左係我視線範圍內
咁樣算唔算精神上出咗櫃？其實乜都仲未發生，好似淨係個腦同佢扑左次野咁
出到嚟諗住去後巷食返支煙，竟然比我遇返佢
果一下我真係控制唔到雄性既衝動
明明有火機都扮撚曬野埋去借火 諗住順手打開話題
望住佢噴煙個樣 嗰種滄桑係我喺女朋友身上永遠都搵唔到嘅
或者佢同我一樣 食既唔係煙 係寂寞
或者每一個人出軌都會搵一個現有唔同嘅人
跟住我哋開始吹水 好自然直落去左飲野
飲多兩杯 乜野聖人mode,道德撚,內疚感都冇撚曬 成個世界好似得返佢一個咁
成個世界好似得返佢一個咁，跟住我就車咗佢去兜兜風
但最後都係咩事都冇發生⋯⋯

佢今日wtsapp我，各位手足我應該點揀好？
人一世物一世，試下出櫃囉屌
有個咁好嘅女朋友都唔撚珍惜，on9仔

你知唔知咩叫出櫃?

有咩慘得過作者對成篇文嘅關鍵字理解錯誤...

死基佬

做咩姐你

見到樓主我終於明讀書既重要

樓豬有女但又想搞gay
所以係出軌兼出櫃

出櫃，英文「come out of the closet」的直譯，這是比喻當同志向他人表明其同志身份時，稱為「走出衣櫃」，簡稱「出櫃」。

樓主想做gay佬既第一步
就係要搞清啲 term先
我唔想你出到去真係有對象 係到鳩up比人笑

搞gay 都要做功課真係第一次聽